(突發) 曾俊華選舉 Facebook 專頁已開

Source: 眾新聞 facebook

財爺曾俊華今日向傳媒發採訪通知，宣佈下午3時半開記者會之後，他在幾分鐘前再開通了一個新的Facebook專頁，短時間已吸引數百LIKE。

財爺一向有玩Facebook習慣，文章更引來大量網民追蹤，不過以前都是用私人賬戶，今日就新開了一個專頁。專頁以「團結、希望、信任」等字眼為Cover Photo，版面描述更是：「只要有你們繼續與我同行，又何懼前路新挑戰？」專頁貼文指自己即將舉行記者會，屆時將會在專頁進行直播，財爺似乎已為參選特首做好準備。

已經有5000幾人like左。

梁粉放晒風話佢今日宣佈棄選 又假傳中央聖旨

Facebook 做live

13,213個專頁讚好總數
2,889.4%上週開始

14,113個專頁讚好總數@1446

都好過不斷破壞香港價值
其實好多野政府一出手搞就仆晒街

好過689 多手多腳搞到周地屎出黎
你有良好環境比我地自由發揮啦

都好過做親都錯

阿win back 同鄭媚娘上位就唔只放個故宮係度咁簡單

掟撚死你班仆街

雙併
in完aco感覺衰硬
會唔會出現aco有得in
ca冇得in既情況

錯頻sor

屌你老母啦

呢到係in ceo

16,358 個讚好

你就想 變種689就有佢份

屌埋你老母

食住花生睇薯片

同當年有幾分相似 係現有既制度下 邊個做都一定係仆街 劉華做都係咁話

毒果左膠已經開始造神 留名等binc

品客如果肯回購領匯，我賣身俾你又點話

利申：上水災民，見住領匯將一間又一間小店逼到執笠
小販檔日日俾領匯搞，搞到無得開檔，但另一邊就俾水貨客周街散貨阻街

都係嗰句，而家得淋病同佢最有機
你希望邊個贏？